人大了 方知天有幾高

停下了 方知走了彎路

留下了 不懂把你當寶
離別了 方清楚你的好

咬緊拳頭 不怕捱
青蔥歲月會跑得很快

寂寞就如自己一個肯做飯

不能同意更多